# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the calamares-biglinux package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: calamares-biglinux\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Wait..."
msgstr "기다리다..."
msgid "Checking internet connection..."
msgstr "인터넷 연결 확인 중..."
msgid "Internet"
msgstr "인터넷"
msgid ""
"Without internet connection...\\n"
"Extra packages installation disabled."
msgstr ""
"인터넷 연결 없이...\\n"
"추가 패키지 설치가 비활성화되었습니다."
msgid "Checking the file:"
msgstr "파일 확인 중:"
msgid "Checking for download or USB drive errors, this may take a few minutes..."
msgstr "다운로드 또는 USB 드라이브 오류를 확인 중입니다. 몇 분 정도 소요될 수 있습니다..."
msgid "Checking system integrity"
msgstr "시스템 무결성 확인"
msgid "Error found, please download the system again or use another USB drive."
msgstr "오류가 발견되었습니다. 시스템을 다시 다운로드하거나 다른 USB 드라이브를 사용하십시오."
msgid "The files are intact."
msgstr "파일이 손상되지 않았습니다."
msgid "Verification canceled."
msgstr "검증이 취소되었습니다."
msgid "Please wait..."
msgstr "기다려주세요..."
msgid "Checking the integrity of the download and storage device..."
msgstr "다운로드 및 저장 장치의 무결성 확인 중..."
msgid ""
"<b>Do you want to proceed with the installation of this old version anyway?</b>\n"
"    :LBL"
msgstr ""
"<b>이전 버전을 설치하시겠습니까?</b>\n"
"    :LBL"
msgid ""
"BigLinux is a system with weekly updates and this version was released more than a month ago.\\n"
"We recommend downloading a more recent version.\n"
"    "
msgstr ""
"BigLinux는 매주 업데이트되는 시스템이며 이 버전은 한 달 전에 릴리스되었습니다.\\n"
"더 최근 버전을 다운로드하는 것을 권장합니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Continue"
msgstr "계속"
msgid "Close"
msgstr "닫기"
msgid "Outdated Version"
msgstr "오래된 버전"
msgid "Do you want to proceed with the installation in EFI mode?"
msgstr "EFI 모드로 설치를 계속 진행하시겠습니까?"
msgid ""
"The current boot is using <span color='#CC2222'>EFI</span> mode, but I did not find any EFI "
"partition on this computer.\n"
"\n"
"If this computer already has another system installed and you intend \n"
"to keep it installed, you will probably need to change the \n"
"configuration in the BIOS to boot in Legacy mode, also \n"
"called BIOS mode."
msgstr ""
"현재 부팅은 <span color='#CC2222'>EFI</span> 모드를 사용하고 있지만 이 컴퓨터에 EFI 파티션을 찾을 수 없습니다.\n"
"\n"
"이 컴퓨터에 이미 다른 시스템이 설치되어 있고 그것을 유지하려는 경우 BIOS 설정을 변경하여 Legacy 모드 또는 BIOS 모드로 부팅해야 할 수 있습니다."
msgid "Install the system"
msgstr "시스템 설치"
msgid "Do you want to proceed with the installation in Legacy/BIOS mode?"
msgstr "레거시/BIOS 모드에서 설치를 계속 진행하시겠습니까?"
msgid ""
"The current boot is using <span color='#CC2222'>Legacy/BIOS</span> mode, but I found at least one "
"EFI partition on this computer. \n"
"\n"
"For the installation to be successful, you will probably need to \n"
"change the configuration in the BIOS to boot in EFI or UEFI mode."
msgstr ""
"현재 부팅은 <span color='#CC2222'>Legacy/BIOS</span> 모드를 사용하고 있지만, 이 컴퓨터에 적어도 하나의 EFI 파티션을 발견했습니다.\n"
"\n"
"설치가 성공적으로 이루어지려면 아마도 BIOS 구성을 변경하여 EFI 또는 UEFI 모드로 부팅해야 할 것입니다."
msgid "Install System"
msgstr "시스템 설치"
msgid "Sending, please wait..."
msgstr "전송 중입니다. 잠시 기다려주세요..."
msgid "Log Sent"
msgstr "로그 전송됨"
msgid ""
"Log successfully sent!\\n"
"\\n"
"URL: $fileUrl\\n"
"\\n"
"You can use this URL to share the log."
msgstr ""
"로그가 성공적으로 전송되었습니다!\\n"
"\\n"
"URL: $fileUrl\\n"
"\\n"
"이 URL을 사용하여 로그를 공유할 수 있습니다."
msgid "Open the EFI manager"
msgstr "EFI 관리자 열기"
msgid "calamares LOG"
msgstr "칼라마레스 로그"
msgid ""
"\\n"
"It was not possible to write the EFI entry to the motherboard, likely due to insufficient space.\\n"
"\\n"
"Check the EFI manager for any entries that can be deleted and try installing the system again.\\n"
msgstr ""
"\\n"
"마더보드에 EFI 항목을 기록할 수 없었습니다. 아마도 공간이 부족하기 때문입니다.\\n"
"\\n"
"삭제할 수 있는 항목이 있는지 EFI 관리자에서 확인하고 시스템 설치를 다시 시도하십시오.\\n"
msgid "Don't open QEFIEntryManager..."
msgstr "QEFIEntryManager를 열지 마세요..."
msgid "Open"
msgstr "열기"
msgid "Send to the cloud"
msgstr "클라우드로 전송"
msgid ""
"\\n"
"Do you want to view or send the installation log file to the cloud?\\n"
"Generate a link to send in support groups.\\n"
msgstr ""
"설치 로그 파일을 클라우드에 보거나 전송하시겠습니까?\\n"
"지원 그룹에 전송할 링크를 생성합니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Uncheck the programs you want to remove"
msgstr "제거하려는 프로그램을 선택 취소하세요"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Back"
msgstr "뒤로"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Uncheck All"
msgstr "모두 선택 해제"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Check All"
msgstr "모두 확인"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "The system is in"
msgstr "시스템이 실행 중입니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid ", Linux"
msgstr "Linux"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "and graphical mode"
msgstr "그래픽 모드"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Manage EFI entries on the motherboard (NVRAM):"
msgstr "마더보드에서 EFI 항목 관리 (NVRAM):"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "EFI Entry Manager"
msgstr "EFI 항목 관리자"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "This is a collaborative system, if you need help consult our forum: https://forum.biglinux.com.br."
msgstr "이것은 협업 시스템입니다. 도움이 필요하면 포럼을 참조하십시오: https://forum.biglinux.com.br."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Maintenance"
msgstr "유지보수"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Tools that facilitate the maintenance of the installed system."
msgstr "설치된 시스템의 유지보수를 용이하게 하는 도구들."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Restore"
msgstr "복원"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Installation"
msgstr "설치"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "The system is in live mode, which has limitations."
msgstr "시스템은 라이브 모드로 작동 중이며 제한 사항이 있습니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Install it for a complete experience."
msgstr "완전한 경험을 위해 설치하세요."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Install"
msgstr "설치"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Minimal"
msgstr "최소한"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Choose which programs to install, ensuring a highly customized experience."
msgstr "고객 맞춤형 경험을 보장하도록 설치할 프로그램을 선택하세요."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Restore system settings"
msgstr "시스템 설정 복원"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid ""
"Utility that facilitates the restoration of the installed system, especially the restoration of the "
"system boot (Grub)."
msgstr "설치된 시스템의 복원을 용이하게 하는 유틸리티, 특히 시스템 부팅 (Grub)의 복원을 지원합니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "It can also be used to access the package manager and terminal of the installed system."
msgstr "설치된 시스템의 패키지 관리자와 터미널에 액세스하는 데 사용할 수도 있습니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Start"
msgstr "시작"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Snapshot and backups"
msgstr "스냅샷 및 백업"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Restore points of the installed system."
msgstr "설치된 시스템의 복원 지점."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Important tips for manual partitioning"
msgstr "수동 파티션 작업에 대한 중요한 팁"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "If you opt for automatic partitioning, these tips will be applied."
msgstr "자동 파티션 설정을 선택하면 이 팁이 적용됩니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Use BTRFS."
msgstr "BTRFS를 사용하세요."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "This file system allows for automatic compression and restore points."
msgstr "이 파일 시스템은 자동 압축 및 복원 지점을 지원합니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Keep /boot within the / partition."
msgstr "/boot를 / 파티션 내에 유지하십시오."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Placing it in a separate partition hampers BTRFS snapshots."
msgstr "BTRFS 스냅샷을 방해하는 별도의 파티션에 배치합니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Do not create a SWAP partition."
msgstr "스왑 파티션을 생성하지 마십시오."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "We have implemented dynamic virtual memory management with Zram and SWAP files."
msgstr "우리는 Zram과 SWAP 파일을 이용한 동적 가상 메모리 관리를 구현했습니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "SWAP partitions will not be used."
msgstr "SWAP 파티션은 사용되지 않습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 41
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 182
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 187
#: NEEDS WORK
msgid "BigLinux Installation"
msgstr "빅리눅스 설치"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 96
#: NEEDS WORK
msgid "Keep All"
msgstr "모두 유지"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 157
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 76
#: NEEDS WORK
msgid "System Maintenance"
msgstr "시스템 유지보수"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 159
#: NEEDS WORK
msgid "Installation Tips"
msgstr "설치 팁"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 211
#: NEEDS WORK
msgid "Finish and Install"
msgstr "완료 및 설치"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 46
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 156
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/window.py, line: 162
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "BigLinux Calamares Config"
msgstr "빅리눅스 칼라마레스 설정"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 116
#: NEEDS WORK
msgid "Forum"
msgstr "포럼"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 117
#: NEEDS WORK
msgid "Documentation"
msgstr "문서화"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 128
#: NEEDS WORK
msgid "Preferences not implemented yet"
msgstr "아직 구현되지 않은 기본 설정"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr "알겠습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 147
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 149
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 149
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 167
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/app.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Confirm"
msgstr "확인"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 39
#: NEEDS WORK
msgid "Important Tips"
msgstr "중요한 팁"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 48
#: NEEDS WORK
msgid "Manual Partitioning Recommendations"
msgstr "수동 파티셔닝 권장 사항"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 49
#: NEEDS WORK
msgid "If you opt for automatic partitioning, these tips will be applied by default."
msgstr "자동 파티셔닝을 선택하면 이러한 팁이 기본적으로 적용됩니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 54
#: NEEDS WORK
msgid "Use BTRFS"
msgstr "BTRFS 사용하십시오."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 55
#: NEEDS WORK
msgid "Keep /boot within the / partition"
msgstr "/ 파티션 내에 /boot 유지"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 56
#: NEEDS WORK
msgid "Do not create a SWAP partition"
msgstr "SWAP 파티션을 생성하지 마십시오."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 56
#: NEEDS WORK
msgid ""
"We have implemented dynamic virtual memory management with Zram and SWAP files. SWAP partitions "
"will not be used."
msgstr "Zram 및 SWAP 파일을 사용하여 동적 가상 메모리 관리를 구현했습니다. SWAP 파티션은 사용되지 않습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 69
#: NEEDS WORK
msgid "The installer will now proceed..."
msgstr "설치 프로그램이 이제 진행됩니다..."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/tips_page.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "Error proceeding to installation"
msgstr "설치 진행 중 오류 발생"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 123
#: NEEDS WORK
msgid "Loading packages..."
msgstr "패키지 로딩 중..."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 242
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to load packages: {}"
msgstr "패키지를 로드하지 못했습니다: {}"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 102
#: NEEDS WORK
msgid "All optional programs will be kept"
msgstr "모든 선택적 프로그램은 유지됩니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 107
#: NEEDS WORK
msgid "All optional programs selected for removal"
msgstr "모든 선택된 선택적 프로그램이 제거됩니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "No programs selected for removal. Proceeding with standard installation."
msgstr "제거할 프로그램이 선택되지 않았습니다. 표준 설치를 진행합니다."
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/widgets/system_info.py, line: 169
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 320
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 226
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 234
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 259
#: NEEDS WORK
msgid "Starting..."
msgstr "시작 중..."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 345
#: NEEDS WORK
msgid "Minimal installation started successfully"
msgstr "최소 설치가 성공적으로 시작되었습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to start minimal installation"
msgstr "최소 설치 시작에 실패했습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/minimal_page.py, line: 355
#: NEEDS WORK
msgid "Error starting minimal installation"
msgstr "최소 설치 시작 오류"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/widgets/system_info.py, line: 60
#: NEEDS WORK
msgid "This is a collaborative system, if you need help consult our forum."
msgstr "이것은 협업 시스템입니다. 도움이 필요하면 포럼을 참조하세요."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Remove pre-selected software to create a lean, personalized system."
msgstr "미리 선택된 소프트웨어를 제거하여 간소화된 개인화된 시스템을 만드세요."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 234
#: NEEDS WORK
msgid "Installation requirements not met: {}"
msgstr "설치 요구 사항이 충족되지 않았습니다: {}"
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 245
#: NEEDS WORK
msgid "Installation started successfully"
msgstr "설치가 성공적으로 시작되었습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 249
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to start installation"
msgstr "설치 시작에 실패했습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/main_page.py, line: 255
#: NEEDS WORK
msgid "Error starting installation"
msgstr "설치 시작 오류"
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  calamares-biglinux-bash.pot (calamares-biglinux)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Restore restore points of the installed system."
msgstr "설치된 시스템의 복원 지점을 복원합니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 78
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Utility that facilitates the restoration of the installed system, especially the restoration of the "
"system boot (Grub).\n"
"\n"
"It can also be used to access the package manager and terminal of the installed system."
msgstr ""
"설치된 시스템의 복원을 용이하게 하는 유틸리티로, 특히 시스템 부트(Grub)의 복원에 사용됩니다.\n"
"\n"
"설치된 시스템의 패키지 관리자와 터미널에 접근하는 데에도 사용할 수 있습니다."
# 
# File: calamares-biglinux/usr/share/biglinux/calamares/src/pages/maintenance_page.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced tool to add, remove, or change boot entries in the UEFI firmware."
msgstr "UEFI 펌웨어에서 부트 항목을 추가, 제거 또는 변경하는 고급 도구."
